到底幾多個post 係喺屎塔開？

我呢個就係

頭先已經開左兩個

你哋呢啲要晒時間屙屎嘅人類,
好快就會俾大自然淘汰同滅絕
人類係唔應該要屙屎

便秘人士上

個身體要進化到吸收哂d屎

Ching 冷靜d ,咩料？

block鳩左已經